覺唔覺好多女仔都係叫mandy

香港平民界代表有市民Mandy
學界代表有HKCC 既Mandy Cheung 張敏
演藝界代表有某台既Mandy Lam林淑敏
我同學又係叫mandy
連我表哥都係叫mandy

大家身邊係咪都有幾十個女仔係叫Mandy?

我同幾個兄弟嘅ex都叫Mandy

是 根據統計10個女仔有10個都係叫Mandy

琴晚屌條女叫Mandy

Mandy多數雞

hey mandy

文迪

我覺得好多人叫Jerry

不了

踢波都有好多mandy